[突發] 金鐘現場

又掉子彈

似係

林鄭出巡？